打1823舉報逃疫人士唔受理!!!!!!

手足嚟架

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

推
支那賤種拎去打靶都嫌浪費子彈

屌你老母垃圾支那人

自推十連 10/10

屌你老母
沒有支那人是無辜的

有樣未

Lm